想畀佢瘋狂吹......

仲要佢同我腳交

腳交c

好cute

唔知佢對腳大唔大汗／味呢

諗起都扯

想起勢lam佢腳趾罅

如果成陣男人除，你LAM嗎？
我就會

會，好正

唔好吹雞隻嘅尾部

屌你老母臭閪

吹雞c

呢個真 好想同大輝69...